ring fit 真係好撚正

連我呢d平時郁都唔郁下的死肥仔都有動力玩下

有結衣bb緊係正

一開始我聽把蝗語男聲，本來懶得轉，後尾都係要轉返

玩半粒鐘出身汗都好爽

我暫時二十幾分鐘已經頂唔順，要抖抖

同路人

玩深蹲叫哂救命

咪又係三分鐘熱度

可能係，希望唔係

深蹲我okay，plank反而嘔血

屋企夠大先玩到

因為佢開個廣告嚟睇
結衣真係好正

要搬開哂d 野
先岩岩好夠玩

我玩左四日放棄左我係垃圾

我最初都係 但以家日日個幾鐘 難度28

深蹲正又高攻又練到腳

呢隻有啲悶
4月出 家庭訓練機 多啲唔同遊戲

一懶就玩fing 屎忽個個
尻fing 都得

82日 強度30 level 185飄過

我依家14已經好攰

你一日玩好耐？
至少都20lv 啦

冇呀，我都係運動時間二十幾分鐘

10x日 強度30 229